PolyU Non-jupas SHTM有求必應討論區

Non-jupas Tourism Man Hotel Man
Interview God
Offer God

有無上左岸既巴絲可以分享下interview心得？同埋係幾時度會開始interview？

輕輕一推

Hd仔一早in曬

好似係有幾個人in你一個

利申：Jupas仔

Asso仔表示interview都未有

巴打而家讀緊？

今年好怪，多d收下風

遲左啫

不斷收緊㗎嘛，聽聞四月先有interview

等 寂寞到夜深

斷估係，但上年係四月就派，朋友讀太空酒店系

我同成班fd報左tourism，之後全部人都收到email叫我地send多次張transcript比佢 明明已經up左上system

知唔知"你個朋友"幾月倒in？

我都有呀，你地有無再up？

3月尾in，4月出

喂 巴打 我都有報

有up到，好似隔離post都好多人話明明up左比佢仲收倒email要佢up，應該hm同tm都係咁

聽上年in果d ching講好似係3月尾先派interview，4月頭in

唔該曬巴打

直覺話我聽我識你

再up係直接send返去佢個e-mail度？

希望有interview啦

加油，係科你過左佢conditional offer，你in得好就入硬

但我都幾肯定唔識你 我都唔係ss
你估唔到架啦 他日有機會上翻u認識下

希望啦
你個conditional offer係指interview既機會？

咁都好啲，仲以為你係我同學
你讀緊咩？今年都報左SHTM？

我讀緊dss細科 唸下邊科少人😂
我tourism 1st choice hotel 2nd choice

上年黎講，係

明知你唔過，仲見黎做咩

咪住，我都唔係SS喎，我都係DSS細科
你咁講啫係你係EM㗎啦
我果兩個choice既priority同你一樣

咁又係，希望到時interview表現會好啲啦

九龍塘有2科有m字既科都好少人
你考得social research又報得呢科既人除左係LTM我都唸唔到你係邊科啦

有冇興趣交換tg傾下？

Okay呀，但我唔太識用，點加你？

推一推先

禁入去就得架啦

推推推

再推！

唔係話打擊你地 呢科根本係伏 讀唔讀都罷

利申 老死讀呢科 上年grad

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

此話何解

舊年non ju入返shtm路過 而家exchange緊 悶悶地
有無野想問

去邊exchange

歐洲

岀左interview

Interview問乜？

同問

self introduction 然後跟住你講乜繼續問問題 eg從咩知道自己有leadership skills
有無做intern講下intern經驗

係唔係一定有self intro? 唔想作完跟住唔洗我講同埋大約講幾耐？有冇限時架

唔一定 啲人話in下晝未必有 但我上年in 3點都有 所以prep定安全啲 唔好唔曬呢時間去prep
你預大概1分半鐘左右 佢唔會限時 但會隨時stop你然後問你問題

一定係individual interview同全英？有無聽過會考普通話？
By the way，請問大大上年邊間咩GPA入？

lm

Individual全英 真係無聽過考普通話喎
Hkcc sem1-3 cgpa 3.5
offer cgpa 3.35

有無同學係CCCU？知唔知佢地上年報既時候既GPA？
你係hotel man定tourism man？

Offer CGPA係個個同學唔同？Offer CGPA咁啫係4個sem既mean有3.35就得？咁今個sem咪可以頹讀？

有 大概都係3.5左右
Asso係hotel 而家讀tourism

Hotel 3.4 tourism 3.35 個個一樣
係呀 你之前cgpa高就可以頹讀 sem4係我唯一一個sem exam早走

巴/絲打介唔介紹交換TG，好多野想問

Ok呀 你留你tg呀 我唔識用

你search我username啦
felix317felix

好驚

Interview好撚難

巴打岩岩in完？求分享

Self intro + scenario 會追問

介唔介意講一講個 scenario? in咗幾耐？唔該您 祝有offer

十一點in（實際上等到十一半）冇self intro, 問左好撚多野，問我點解想讀，有冇睇過佢地programme d野，有冇working experience, 覺得個programme咩subject最challenging,記得再講啦
好似收左皮，拜拜offer神

最尾問我有冇野想問

9半in左 好緊張

Offer god

上年有問時事

In完既巴絲，
完既時候Interviewer有無主動同你握手？

冇坐定定係度，張枱兩米咁闊

Btw 拜下offer god先

你估佢主動同我握手，會有offer既機會高唔高

咁簡單 尋日in好難 mo la mo la

巴打HKCC?

Yes

無事既，親生仔嘛

每日一拜Hotel Offer God

請offer神原諒我尋日in得差

再拜

我星期四in完都知收左皮，佢問我MICE stand for咩，我竟然答唔倒I同E，明明之前就聽過十萬九千七次...灰撚到貼地

Tourism Management Offer God

知唔知幾時派offer

我諗應該係20號晚

好想快d知 等自己死心

等待是痛苦的根源

SHTM多唔多N手飯架

有都未必到我

大家咁話

請不要消失希望

已有offer
利申 poly hotel hd仔

真心？咩科？

就係hotel degree

幾時收？有冇email瞎下？

HD In完大概幾耐出Offer?

求HM offer

我hotel man 畢左業lu
咪撚入 好伏 乞食科

其實TM我真係為興趣而讀，好想將來從事旅遊業，甚至係HKTB度做(FFing...)
知道自己in得好差，但真係好希望Offer God俾個機會我

我大概都係咁講 不過認真既

突發 冇左edit制

really?

上星期五in有冇可能今個星期派offer？想快d疊埋心水讀速大

咁快
我果粒仲係度

仲有冇人無左粒Edit掣 ？

冇左

恭喜晒

多謝巴打先 希望poly唔好俾假希望我
仲有個半鐘 我估今晚可能會岀

今晚咁快 in左一個星期都未有喎
聽講好似之前幾年都要兩個星期

Poly唔係逢星期四00：00出咩？

我都聽講係星期四

offer god
希望今晚有好消息

Hotel Management Offer God
edit制快D同我消失
my last chance

尋日都發現無左edit制🌝可能今晚凌晨出

有無edit制都無所謂，但求Offer God賜我一個offer
真係好想讀Tourism management

一齊拜

Offer God

LTM人 ?

我都知自己in得好撚差，但offer神比次機會我啦，原諒我

今晚有冇可能出 唔想比佢折磨多個星期

Same

巴打有冇edit掣

offer God tourism management ugc offer
冇左edit制

你乜水？

相認啦

琴日冇左喇

今晚00：00

仲有唔夠一個鐘

相咩認，我係EM人

不要再說了，俾我呢個有edit制既可憐蟲開心過復活節得唔得

俾個edit 制搞到就癲
polyu hotel man offer god
edit button god (pls disappear)

冇edit制既同學係幾時in㗎？

去去edit button走！

除左poly hd 全世界都係同一日 上個星期五

明白 咁冇edit制既係hd係asso？

Asso

CCCU Asso係上星期四喎

offer god

SHTM唔係話一日in晒咩

個制仲係度嘅表示好想有TM offer
Offer God

我唔知，但我有同學話CC Asso分左唔知兩日定三日in

咁你肯定係LTM人啦

咁我唔知了，聽過既全部都係同一日
連CC lecturer都話係同一日in (不過唔知佢係咪淨係指HKCC)
Btw 唔係話SHTM唔會收subdegree唔係讀HM/TM既人咩
定係CCCU都有呢科讀

唔明你up乜...Lego & Toy Management？

係掛，因為CCCU係星期四in
CCCU攞asso成績黎報既major一係就Leisure and Tourism Management，一係就係Event Management

其實都真係幾多人爭一個位

仲有一分鐘 拜多次offer god

臨尾一拜，TM Offer God

冇事發生

派左

多謝offer視

收到了

無...

絲打邊間cc gpa幾多？

有呀

有offer既可唔可以講下邊間cc同幾多gpa

多謝Offer God

Hkcc 3.77

有OFFER嘅係咪HotelMan Tourism Man 都有， 而且都係冇咗edit制？

polyu hotel management offer god

HKCC 3.8

我係Hotel Man Offer
星期二發現無左edit制的

Cccu >3.8 tourism 星期二7點幾冇offer掣

有offer嘅巴絲都係高gpa的。。。

邊條仆街陷家拎話有edit掣就無offer

HPCC 3.77

offer係咪一次派曬⋯⋯⋯

conditional offer幾多？ Thanks

Tourism 3.35

Hotel 3.4

同學

絲打會accept offer?

會呀

Hello

請問大家係cgpa定sem4 gpa3.35?

Cgpa

HKCC HM 3.79

Offer神
下個禮拜俾n手飯我啦求你

TM yr3 here

同問幫推

淨係知應該係逢星期四 0000
所以今日冇就要等下個星期 （好似係）

各位巴打係唔係都係上星期in

我HKCC，全部人都係上星期五
有巴打話CCCU就星期三/四
暫時未聽過其他interview時間 (除左poly hd)

(FFing)唔知今晚會唔會無edit制

shtm offer god

Tourism Management Second Round Offer God

想問self finance同ugc係唔係分開兩次in架？未收倒self finance叫我in,好撚不安

知唔知大概幾時會派interview？

天啊點撚解冇offer架

唔清楚

粒edit制仲係度

I know that feel

如果有人忽然無左edit制/有第2 round offer，麻煩係度講聲

仲等緊offer既巴絲gpa幾多？

講左等於自爆

我果粒都係
巴/絲打你邊間GPA幾多？

絲
3.5x hkcc gpa好低

計返我仲低過你
利申 巴 CCCU 3.7x/4.3

我都係hkcc 3.57,仲要in得唔好

其實first round offer 係咪派唒…要等7月n手飯(if any)
edit 制仲係到
polyu hotel man offer god

點解要等到7月？First round offer尋日係accept offer(交錢)既deadline，會有啲有offer而decline offer或者無交錢既人，今晚就未必，但我估可能下個禮拜三晚會出second round offer？
PolyU Tourism Management Offer God

self fin出左interview

係，我都收倒

想問你gpa幾多？

佢上面講過
佢話CC 3.5X

仲諗住可能今晚出添
edit制還在些

此

上年4月尾先派offer 應該first round 黎
去到6,7 月仲有同學收到

利申：上年non ju 入year 3 tourism man jj

係
同埋SHTM睇interview 重過gpa

有師妹3.0都 收到sf interview

仲要重好撚多
利申 GPA好似高過另外兩位同學0.3，但interview衰左，佢地有offer我無

巴打知唔知第二輪UGC offer係派左第一輪之後既幾時倒？

到人地唔要先再出
大約暑假中期

因為收到offer 再交留位費 呢度都大半個月

今年唔同曬，4月頭in，一個禮拜倒就出first round offer(上個禮拜四出)，5日內就要人地(有first round offer既人)決定要唔要offer，尋晚就已經截左交留位費止

個fd below 2.8都有self fin interview

雖然我好鐘意Tourism，但係假設兩邊都有offer，其實我都諗緊讀poly self-fin tourism定讀City UGC其他科好

好難抉擇 不過我兩邊都冇offer 都係兩邊都有offer先算啦

咁雖然我都係
巴打除左報左Poly UGC SHTM，仲有報咩U/科？

有個同學3.6都無self fin interview有冇人知點解

city mkt mgt，收左皮，bu cu interview都冇

send email叫佢比你個fd in我個fd 好似3.2都有得in

會唔會今晚有UGC OFFER

唔知呢

咁就唔知 但佢個edit制仲係度

我果粒都係

+1

FF緊15分鐘後會有second round offer

有機會
有人收到shtm offer 一封sf email都收唔到

Offer神，我又嚟拜下你喇
今日冇唔緊要，下個禮拜俾我都得㗎

今日其實有冇offer 派㗎 好似咩消息都冇...

麻煩各位有second round offer上黎報喜

offer呢

唔知……我只係知我未有

上年non ju 食N手飯入
有問題可以留低

n到幾月先有?

8月頭
因為佢都要留時間俾你交學費整學生證

準確啲黎講係8月3號
呢個日子永遠都會記得

介唔介意講下gpa幾多同邊間cc？

＜3.5
SPACE
靠interview 入 幾肯定

有無報self-fin？有無收？

self係poly上堂？

self fin

Self fin 都有收
本身都一心諗住讀self fin
但最尾食N手飯
去到九月頭 都收到City AIS offer
但係上年city 係8月尾已經開sem
自己參透下

Self fin 喺紅磡灣去
HM 有啲科會去poly 上

巴打本身Asso 讀咩科?

Space Hotel

你UGC同self-fin都係Tourism Man做first choice？

No
HM first choice for both
上年nonju 有
HM 80個位
TM 50個位
大家可以參考一下

大約 唔太記得
有錯勿屌

反而HM仲收得多人過TM
但以我所知HM收既人GPA高好多

八啩一問，你上年除左9月頭收倒CityU AIS offer，仲有無其他U既UGC offer？

Yes poly 睇重HM
Conditional Offer 都係HM高啲

無
咁嘅GPA有U收真係要還神

我見呢個post今年有HM first round offer既巴絲打全部都係CC，仲要係3.7以上，好癲

3.5/4.3其實都唔係好差啫

正常啊 first round 多數睇GPA
之後就要睇有無人放offer 出黎啦

真心咩，我反而覺得Poly著重interview多喎
我有兩個低過我GPA 0.3倒既同學都有first round offer

first round兩樣都睇既
interview真係好重要
我個年有人爆４都係入ＳＦ
巴打未有offer？

咩offer都未有
下星期一至三都有interview
星期一Poly self fin
星期二同三就係City UGC
不過堅想入Poly UGC tourism man

好驚ugc冇 連sf都冇

讀sf好過讀speed㗎可？

Speed 聽講hea 讀都入到

Year1 jj 想問係咪一定要報intern先入得返SHTM

speed有錢is ok

無追POST
你本身咩CC GPA?

no

CCCU 3.7X/4.3

唔洗 你入番SHTM先補番960個鐘比佢都得

我聽番黎hkcc HM最低3.7有offer TM就3.55

CCCU我識嘅好似全部都係入TM，GPA介乎3.4X-4.0X/4.3

但係咩科？
以我所知CCCU 無hotel 讀
我non ju 上嘅同學無一個係黎自CCCU
你要有心理準備無offer

啫係要自爆
好啦，我係CCCU讀Leisure and Tourism Management
CCCU入SHTM10成9.9係讀我果科或者Event Management，我major今年入倒嘅有5個，Event Management入倒嘅好似有2-3個，好似全部都係讀TM

其實無first round offer果晚我都喊左一輪，呢個禮拜都已經調節左自己心情，打定左輸數
希望有PolyU UGC TM N手飯offer

sor 唔熟CCCU
我意思係HM呢邊無人黎自CCCU 咁好正常

SHTM 只派一round offer (上年係咁,今年唔知)
之後等食 N手飯
但如果巴打3.7 入SF真係不值

我排hm第1，tm第2，我cgpa有3.55架

即係玩撚完 下年見

上年呢個分可以入

我諗如果你排tm 1 ,應該已經袋左offer

我估係睇interview表現
我舊年cgpa都大概3.5 first choice hm second choice tm in得唔錯都係派tm
其實如果in得唔好應該會係waiting list 但巴打我勸你唔好太大期望會有n手飯 因為唔多人會放offer出嚟
加油prep定其他interview 唔好睇少self fin interview 形式同ugc差唔多 所以都要prep

自問in得差

所以佢會係先收高GPA個班 （前題係in得好）
跟住先再考慮無咁高GPA個班
N手飯真係要等人唔要offer/ 有人meet 唔到conditional offer
但係機會好微

屌HM self fin interview 我覺得仲難過UGC
不過我in 到成pat 屎咁佢都照收

可以講下問過咩嘛？

FF:做夠960hrs internship會唔會大d機會食到N手飯

Poly hd做夠6個月都可以無，你話呢？
呢科食到二手既人好少

我都覺，UGC HM/TM得CU同Poly有得讀(好似)，報得既人都有心讀㗎啦，特別係GPA中間但interview好而有offer果班，實咬住offer唔放㗎啦，而家唯有望高GPA果班有HKU/CU offer，然後唔讀Poly好過

無關係架 你唔夠960咪入左去做夠960囉

佢唔睇你做咗幾多個鐘㗎
係你唔夠960 咪入去重新做過囉

我 self fin in到一pat屎咁 佢無俾offer我 但好彩個陣已袋tm ugc offer

竟然會無俾 我覺得SF已經係你正正常常都會收
可能一早當左係學店
都係錢行先

hm sf收幾多人？

不過唔好睇少SF個班
啲人能力都唔差
有啲真係唔好彩入唔到UGC
成續出黎仲好過UGC 個批

btw想問一問 因為我冇做intern 但我記得sf係要求有唔知幾多個鐘工作經驗 咁工作經驗係可以同ugc一樣之後補返？

唔記得係唔係要有400幾先報得self fin,入左去再做埋其餘果d鐘數
唔係太記得，驚同speed溝亂，有錯勿屌

TM 係咁
HM not sure

應該兩邊一樣如果係既話，巴打冇做intern報self fin好似冇用架喎

TM擺第一 而家interview都冇 係咪可以放棄

self fin?

Sf個intern好似係咩part time都計
之前聽過做m記 佢照count係f&b

yes
no interview no offer

咁大獲

如果冇左edit制代表咩？

有大機會有offer 絲打冇左edit制？

"Obtain a minimum of 10 weeks or equivalent to 400 hours accumulated part-time or full-time work experience in the hospitality/ tourism/ MICE or a related industry."

我上年SF conditional to meet

有冇人知self fin 幾多cgpa先有interview 3.18係咪收得皮

我個fd cgpa below 2.8都有

咩科 我HM同Event都冇聲氣

HM

我in 左亦有同學有offer, 我冇，又冇埋edit制

1999

做咩啫你

pish

巴打知吾知冇左edit制又冇offer有冇咩意思

會唔會係未派到

可能係下星期四派？
真係未聽過人無edit制而又無offer

名就poly hm 好啲嘅，不話都要睇下你自己興趣

你岩
我身邊啲friend既case咁岩全部都係無edit制有offer，有edit制無offer

都係等每個星期四0000 實際啲

你話我攻心計都係咁話，我覺得Poly上星期四唔派second round offer既原因係想睇埋下星期一有in UGC而又會in self-fin班人in成點，再決定派UGC second round offer俾邊個

self fin 28號都仲in緊

同speed協辦後，依家係分開獨立處理申請

[quote][/quote

UGC 邊會咁得閒
佢地上年係派一round offer
總之邊個唔要 UGC offer就跟waiting list call其他人問佢地要唔要
事實上上面有巴打講到呢科好少人食n手飯 係因為好少人會唔要offer

CGPA 有3 穩陣啲 SF黎講
唔係無機 不過微啲

諗清楚係咪真係鍾意做服務業先好讀
第時出黎做野俾客屌到仆街

另外做酒店根本唔洗讀酒店

除左酒店之外冇乜其他野想讀，不過都諗住就算黎緊兩年唔係讀酒店，將來都會做番酒店呢行
其實我兒家已經做緊

但係點解UGC同self-fin send e-mail黎叫我去interview嘅係同一條友？同埋interview既地點係一樣？

不要再説了

樓豬一言驚醒陳奐仁
我都有諗過呢個問題，其實我都唔太鐘意做服務業，所以先想讀TM將來希望可以係旅發局度做文職

Poly hm hd in ugc第一輪收offer既路過 各位加油 其實真係乞食科黎 不過自己鐘意

有無巴絲一陣in self-fin？
PolyU UGC TM second round offer Offer God
PolyU self-fin TM first round offer Offer God

巴/絲打幾點？我3點

就算同一間asso都未必會同一日in哂 通常會分幾星期in 派offer都係跟cc分幾round

好緊張

兩位加油，我岩岩in完，易過借火-.-

問左啲咩呀

In左既巴絲可唔可以講下問左啲咩

我係TM first choice，HM second choice
一入去一對二，一個三十幾歲既男人同一個四十幾歲既女人
首先個男問我：
1) 自我介紹
2) 將來既理想工作
3) 實習經歷
4) 因為我之前係酒店實習，所以佢問我處境題：如果有個business traveller做完曬所有公司野，臨飛前有半日，你會介紹佢去邊度？
跟住到個女問我：
5) 另一條處境題：海南島係中國既一部分，佢黎緊會起casino，有好多正既酒店同靚既beaches，俾你既話你會點吸引班人去完海南島之後會黎香港玩？
成個interview total大約10分鐘倒，我係710 in，兩個interviewers全程都有笑(特別係個女人，好感覺慈祥)，又有點頭，氣氛都幾融合
各位未in既巴絲加油，祝齊齊有offer

感謝你 祝巴打早日有offer

多謝，大家咁話
PolyU UGC TM second round offer Offer God

你究竟係邊個？成日伸我俐

希望我啲fd有offer 唔敢問佢地

Self-fin定UGC？

如果有offer請全post同學食飯

如果我有PolyU UGC offer我都請全post既同學一人一個18件麥樂雞餐！

拜一拜offer god

self fin戰況匯報
小弟hm 1st choice，tm 2nd choice，先自介，之後問過我酒店做internship有咩challenges，問我點樣可以improve酒店既management（我答我番工果度員工同supervisor關係一般，要改善），跟住問我了唔了解個programme，又有問過我將來既career係點（我答左做MT），又問過我呢個暑假會做乜（答：番酒店part time），最後問我有冇野想問
大概係咁…

補充：兩個interviewer，一男（目測50幾歲）一女（目測30幾歲），唔係外國人
個男人講野語氣又慢又悶咁，聽佢講書應該慘過含撚

This is so....

點解我覺得你果個難咁多

我覺得可以喎，不過我個人認為TM interview不嬲都係俾HM interview難，因為TM涉及既範圍大啲
不過真心果句，相比起果日in UGC TM，今日嘅算得係乜，哈哈

華麗留名

琴日in個陣 個interviewer 係咁打斷我講野 淨吹水 啲問題又冇乜關hotel事 姐係點 係咪可以放棄 [/size=3]

可能係穩袋offer呢

我都想啊 in完喊左好耐架我 因為prep完既野冇一個用到 又覺得自己答既野唔夠突出
Btw你最尾佢問有冇其他野問 你答咩

同我in UGC個情況一樣，我果日返到屋企都喊左出黎，喊左係舒服啲嘅
最尾我話無其他問題

依家開始要日日拜 offer神啦我地

無錯無錯，即刻黎個深宵一拜！
PolyU UGC TM second round offer Offer God
PolyU SF TM first round offer Offer God

岩岩in完self-finance 有冇人知最快幾時派offer 好似in得普通

有冇人覺得in 外國人就係到9 up
亞洲人就問得難小小 同埋多case study

有無人未有UGC first round offer而又無edit制？有既話請留個言
我果粒仲係度

下年self fin見

我想知呢 封email又冇寫係邊科interview咁點

sf hm lm

cond offer係你畢到業，唔睇gpa
入學要有400個鐘，不過可以有offer先開始做，400個鐘可以defer到8月
計gpa定interview俾offer真係唔知
我高朋友cgpa 0.1, 我見左十分鐘佢見廿分鐘
最後我有offer佢冇

利申gpa/cgpa 連tm ugc offer都meet唔到

Conditional offer 唔係至少都要過3咩

SF都可以無offer咁佢表現應該真係幾差

咁如果我本身唔係讀HM係讀EM
報咗HM後之前嘅EM鐘係咪冇用

今日in外國人全程傾計咁款 希望有offer

CCCU EM？

我記得真係畢到業就得

唔係
hm tm em嘅鐘係mix
讀cne做旅行社
讀tm做hotel
讀hm做會展
都計入960
不過如果你係cc em就留意返
em wie果個100就一定要係event-related

HKCC EM

心定了

話說唔夠960入HM UGC會點？
係咪話成個Sem係Icon到做？thx

唔一定icon做，識有個讀poly既係conrad做緊，不過就真係要成個sem連一部分既暑假都番internship

咁你知唔知你個朋友係Defer 1個Sem做定係邊讀邊做？
唔該巴打

個情況同你一樣啊 但又好淆

如果本身讀hm報左self em 咁入學前係咪做左100個鐘既event-related先得？ 同埋in完之後幾耐先收到offer thanks大大

以我所知 而家無得俾你揀架喎
一係oversea intern 一係Hotel ICON
做嘅時間大約1月-7月

但我琴日朝早in 兩個都係外國人 全程唔笑+個樣幾嚴肅下 in左10分鐘都無 係咪gg左

通常外國人in先好呀
By the way，你聽唔聽得明佢地啲accent？

咁我唔清楚啦

推

放鬆啲啦 都in完喇收就收 唔收都盡咗力喇

問你first choice

唔該巴打，大概幾時揀去oversea or ICON做?

唔該哂 即係張form 剔first choice就得？

應該十月中 唔太記得
Oversea 要揀地方揀酒店dept 早啲好正常
ICON 的話應該11月左右

巴打已收到offer?

唔係
100hrs event related 係純粹fulfill hkcc em graduation requirement

In 完 同兩個professor 笑笑口

拜多次offer god 先

Em lm

會唔會問書

其中有個interviewer 係南亞裔 佢問個條水蛇春咁長既scenario 真係聽到有啲辛苦 最後極速完左

拜offer god

唔會 起碼我身邊咁多人in都無問過書 通常問情景題

大家知幾時派award offer?
下星4？
Poly award tm

應該係 ugc都係一個星期就出

Thx
係呀，收到HM，但無960個鐘，所以而家諗定下年點死好

有無巴打知in 完sf 幾耐後會收到offer

Last year two weeks

暑假做夠960hrs is ok ，否則下個sem 忙到仆街
Notice of offer 應該有講

今年個deadline早左 好似6月前要ko左佢

各位做咩咁睇唔開入SHTM

利申今年Final Year

咁你呢

其實呢度有無巴絲CGPA係高過3.5而又無UGC first round offer？

CCCU有人係3.5倒/4.3有UGC TM first round offer

岩岩In完TM
In得好差
問scenario 個時發揮得好差
好快就答完 又無乜勁point
自己都嫌自己廢

但我真係好想有offer

岩啊 3.5 對SHTM黎講唔算高

我都係in UGC TM，CGPA得3.3
應該都派曬offer

3.5/4.3 真係唔高，其實咁姐係等於3.25/4左右 我3.3/4都冇…雖然我都係低

洽，ugc真係冇哂

應該係啦 我4月7 in完一路冇消息

幫大家拜offer god
我上年拜到8月先有 希望大家都收到offer

連登有愛
承你貴言！UGC TM Offer God

Nope 3.4 已袋ugc tm 其實係interview>>>>>>>GPA

係呀，最衰自己果日表現咁差！

拜一拜Offer神，我想要offer呀

絲打你打左去問？

巴打而架讀緊咩program?

我fd hkcc有 tm conditional offer要3.44
你3.4有offer?

應該係3.34嘛？

應該係3.35

有冇人今日in self-fin？

有 in c&e 比佢話我答錯問題 問左三次都錯

非親生仔 唔講太多啦會自爆

Condition係3.35喎

in完self fin覺得仲in得差過ugc

無UGC first round offer果批，你地有乜後著？

下年見

等self fin

我想問self fin睇gpa多定睇interview多

睇錢多

無UGC First round 個批有無報City AIS ?

而架late application乜都報有冇用

我唔等喇

有呀，City報左好幾科

冇啊 不過知有同學有offer

你指UGC second round？

其實我吾知ugc offers 有幾多round

我都想知 interview死左題 會唔會因為咁唔收

我想問下咁你冇offer個段期間係已經報左讀self fin?比哂$?

我報左一科 但我唔係咁想讀
都係想gap year下年再報

如果想開SHTM tg non ju group有冇人會入
知我係邊個既唔該咪爆我出黎

入group有冇條件

今年SHTM等緊offer/已經收到offer既都得
UGC/SF都可以

開啦 一齊討論下

btw 拜一拜offer神先
HM SF OFFER

個陣已收到HM SF offer
所以無諗住再報其他SF 課程

比左SF 留位費，不過之後收到UGC 可以退返

你係poly hd? 乜sf offer唔係遲過ugc出架咩
我ugc offer都收埋先收到sf interview

我入

要入既join channel
Link:
見到就會pm你喇

not poly HD
因為我唔係收first round UGC offer

巴打收到offer? see u in the coming sem

真心咁多男user入到咩
一係係女扮男user一係你地到時成班男仔個個都連登仔
我呢屆男仔好似唔過20個

連登冇絲打架

小弟唔多識用tg，係咪一入就會俾人見倒我tg個id同電話number？

唔會，只係見到你個nickname

係，UGC HM

撚有扮
利申： gay

入左channel既快d覆我pm啦
夠6-7個人就即刻開group

我都想入，我報左ugc tm

你有pm過？

啱啱填google form既巴/絲
我搵唔到你tg username

入SHTM
Tourism And Event Management
FYP記住揀Special Event Project
學到既野一定俾Honour Thesis 又識多好多朋友
雖然遲1 個月先完Sem 不過值得既

全新SHTM TG Group上線喇
快d入黎啦

岩岩打左去SHTM問，佢話UGC星期四會出second round offer，SF就會within一個月內出first round offer
PolyU UGC second round offer Offer God
粒edit制仲係度

有無未有UGC first round offer既手足已經無左edit制？

好撚緊張
比個機會我請大家食飯

我都係，有PolyU UGC offer我請全post人一人一個18件麥樂雞餐

offergod 求下你

粒edit制仲係度，有冇魔法師可以變走佢

頂! 好X緊張呀
BTW edit制仲係度
粒edit制係咪真係咁準呀

Poly UGC TM Second Round OFFER GOD
比個機會我啦! 小女一定會比心機讀
請受小女一拜

求求offer神比個動力我讀書 冇offer真係好撚頹 粒edit仲係度係唔係可以收皮

屌，我同你做嘅一模一樣，佢都無覆我

我覺得暫時再send都無用，盞佢覺得煩，可以等多一個月倒先？或者至少都等出左second round offer先？

Eric chan教書冇嘢叻剩係叻想當年
同埋講書係咁ok ok ok ok

btw 佢覆email算快，辦工時間計24小時一般都覆到，48小時內點都會覆到

咁即係可以收皮啦+1
再見喇UGC TM

咩招黎 send封email就想有offer咁兒戲既咩

唔係send封email就想有offer，只係希望可以show倒我真係想讀既誠意俾佢睇

Thank you letter，其實好平常，學校/見工interview完左send封e-mail俾對方多謝人地俾個機會你interview，係有禮貌既一種，同時亦可以俾佢知你有幾想讀個program，完全唔係咩"招"嚟

Thank you letter 無問題呀 但你地話send email求offer我先奇怪姐

send email 求 offer

又未必既, 睇po見到有巴打有EDIT制都有OFFER, 不過為數唔多

等多一日就可以收自己皮

Offer神，幫幫手吖，我唔想gap一年呀幫下我

加油呀巴打 希望聽日齊齊有OFFER

Poly sf offer

poly sf offer god

SF 係拜 Nelson Tsang 唔好跟太貼

啊，係Dr Tsang，佢份人好大方架，各位如果又想跟隊寄thank you letter記住加Dr ....

d Dr. 同professor 今個月sem尾考試又Fyp 忙到甩碌 ，每日十幾封email搵佢有事
你估佢收到你d 假Thank you 真R offer ge Thank you letter會點諗

冇左edit制!!!!!! poly shtm offer god

但當你gpa唔高。。。（如果好彩）有offer之後。。。又要驚萬一sem4 失手。。。meet 唔到offer。。。touchwood

恭喜 絲打gpa幾多啊？

hm定tm？

粒edit制仲系道
offer god啊

借位問句
有冇人知Second low個range係幾至幾
yr3表示怕cgpa唔過 3

有冇巴絲TM UGC冇左edit制呀
利申：still here

我都想知…但最低都3.3/4或以上，之前有同學cgpa 3.23/4但都冇interview

Er .... 好似係問緊個 hon .....

HM still here

有offer個啲係咪0000會收到email

我記得我係00:01收到

Honours degreeGPA

1st<3.70
2nd Upper<3.20
2nd Lower<2.30
3rd<2.00

謝

上e admission直接check會快的 email有機會十幾分鐘後先收到

就到星期四0000, 再誠心拜多次OFFER GOD
status仲係Application being considered, EDIT制仲係度...

同求
UGC TM Offer God
有offer我會生性做人好好讀書1st hon畢業

有冇人有offer啊

冇啦 收得皮

Application being considered

向PolyU UGC說再見

仲有報LINGNAN UGC BBA既, 不過仲未有interview~
TM又冇望, 最壞打算讀SPEED

我有報City一啲唔洗interview既科，最壞打算讀City AIS

巴打你咩gpa
同你情況相似,我都報左lingnan但仲未有消息
唔知幾時先會出....

冇interview應該未咁快出offer掛
btw AIS中文係咩

我ive HD CGPA 3.3/4 你呢?
你報lingnan咩科?

有無offer？

offered 感謝offer god 希望大家都有 齊齊meet offer 做同學

你個間底分係4.5/4.3/4？
Btw恭喜哂

Thanks 係 /4

我3.2/4.3
報左bba

冇offer表示self fin見

好驚連self fin都唔收

哇！我地報既野完全一樣
睇番呢幾年lingnan bba好似成6月先派interview，勁遲下

唔會掛咁就真係速大見

in得唔好

我都有報ling 乜消息都冇

唔知係咪lingu特別遲呢
絲打你cgpa點？
Lingu好似睇重頭3個sem

3.2幾/4

[img][/img]
睇網有人話頭3個sem cgpa要>3.3
死啦，我頭3個sem cgpa得3.29

TM cga 3.34 in 左 self fin 大唔大機會
留名等offer

lingu都收咁高

聽聞係咁 唔知今年咩挽法
但condition gpa就低

Interview都冇

in成點先？ in得中上應該都有offer

幫人問only
SF 係咪未放offer 通常幾時放？

未放，應該五月中至尾倒

無呀，一個都未有

係呀，等offer等得好苦
同時都等緊City既另外幾科

有冇人個SHTM果3個programme conditional offer分別係幾多？

等得好苦 好驚一個UGC都冇

刨文好辛苦?

俾多成倍學費去讀self fin,出黎做野做幾耐先賺得返d學費？

其實係比多左asso嘅學費

Self fin同ugc同價？

Self fin好似間間咁上下
人地4年等於你兩年咁囉
咁你個asso就洗多左錢

好似係咁

原來係咁..

我意思係asso升U既話,2年top up既學費係2年ugc既一倍,值得咩

讀唔到其他ugc黎講都無得簡

咁你冇嘅話 揀唔揀
我揀

如果afford到就揀

冇錢既話就要面對現實,諗下自己有冇能力..連asso都讀唔好, 上到top up self fin好大機會跟唔上,最尾爛gpa咪又係搵唔到好既工,而且仲多左10幾萬債..都唔知幾時先還到

但係搏得ugc應該都唔會跟唔上self fin掛

唔明

我意思係,冇能力上ugc先要讀self fin, 既然係咁,能力不足既問題上到u只會更嚴重,影響埋第日搵工,最尾可能只係比十幾萬去延遲乞食

除非係想有個degree去報政府工,如果唔係我覺得讀self fin係哂錢哂時間

中啊
如果唔係政府工 私人市場邊搵到咁高人工

前日收到City其中一科既UGC offer，而家應該唔會讀self-fin，但會繼續等Poly UGC TM N手飯
PolyU UGC TM Offer God

恭喜哂巴打 CITY 收到邊科？

多謝
Criminology呀，報左City既5科當中最想讀果科
真係多謝Offer God
我貪心少少，希望仁慈既Offer God可以俾埋Poly UGC TM N手飯我

恭喜巴打 小弟仲未有offer

睇黎巴打真係好想入SHTM

係喎，巴打如果真係入左去讀criminology咁第日做野係唔係都會做番旅遊業

我諗入得呢個post既巴絲都真係好想入shtm架啦

係呀，其實我真係好想讀Tourism㗎
我真係好鐘意好鐘意好鐘意Tourism

多謝巴打，祝福你都早日有offer
我應該讀完會搵旅遊業相關既工作做反兩、三年，再報SHTM既Master of Science in International Tourism and Convention Management，(touch wood)今年無UGC TM N手飯食會係人生一個少少既遺憾，但係我知我Tourism呢條路唔會因該咁樣就停！

其實讀到sf都唔係好差
只係高不成低不就,可能3.2-3.3果啲位
我又真係唔覺得自己差到無能力讀

Sf留名
完全明高不成低不就果種悲哀......
到底幾時派呀
有冇巴絲知道sf係收offer定conditional offer?

係啊 SF 都有好多能力好高嘅人
最尾都係睇你好唔好彩

係 所以唔明點解會有人話無能力上ugc都唔好讀sf
其實sf都唔係係人都收,起碼都要3以上,而且亦都會睇interview表現。
我自己GPA 3.3尾,雖然呢個成績唔高,但係其實我都可以簡一啲ugc冷門科讀,但係我自己一心想讀shtm,所以呢個成績上唔到Shtm ugc,但我都會想讀Sf,因為雖然比多啲錢,但起碼師資同證書同ugc一樣。
其實讀sf既唔一定無能力,唔一定讀唔到書

講得好

其實in完大約幾耐先知個結果架？

報左其他院校 收左我 叫我交留位費 (成萬幾蚊)
但好怕交左留位費之後先 收到SHTM offer

求各位意見

ugc好似派晒啦

介唔介意講下係邊間先
有offer 點都要交留位費先
唔好博

收左我個間係 Cie
In左 等offer 即係 TM award

睇返往年，應該今個星期四 shtm sf 就出 offer
一路排到8月，我建議星期四無offer可以交左先，cie都唔差，同polyu award差唔多

睇返往年，應該今個星期四 shtm sf 就出 offer
一路排到8月，我建議星期四無offer可以交左先，cie都唔差，同polyu award差唔多[/quote］
我都留意到往年經驗係星期四出
不過唔知今個星期定下星期
等到好苦阿!

shtm 競爭都好大，建議你唔好搏

Cie 11號deadline
咁我等到11號先去交啦
唔該哂你地

TM UGC今晚0000仲會唔會派offer
等clear round

Sf 都會好大機會係今晚0000派offer???

頭先打左dept問，UGC派曬，sf就未既

喊出黎

唔知今晚會唔會派sf呢 不安

頭先check個status仲係being pocessed冇變過

應該係18號
我見佢前幾年都係第3個星期4先派

好啦，唔該絲打

打左電話問，5月尾會出interview比shortlisted applicants interview god
真心懷疑lingu咁遲係咪因為要減少d人有左offer但唔要，所以遲過其他U

我冇shortlisted到 in progress 係咪收左皮

我都係

唔係 收到interview先知係咪shortlisted

收到interview先知係咪shortlisted
5月尾出，6月頭in

有冇人有報cu個hotel唔係好覺有人提起
利申：interview都冇

我聽上年啲人講冇派過interview比hkcc學生

Lingu我都要啊

我有係呢度講過我讀cc架早知唔報啦

印象中有？

我淨係識一個人舊年有cu hotel interview
都係hkcc嘅

根據上年經驗，SHTM SF 係19May下午派offer, 個要求係asso grad only, 所以asso sem4 唔好fail就ok.

利申: SF TM

咁容易
Ching介唔介意透露下之前係Asso定HD升上去同CGPA係幾多？

Asso, cgpa: 3.2/4

sf 3.1/4 路過

咩cc

Sf 路過
日日瘋狂refresh email 拜offergod既日子原來已經係足足一年前既事

我都等得好苦...
巴打介唔介意講下咩cc同咩gpa
其實派offer跟interview定gpa多?

想問下sf同UGC既分別除左一個係本部一個係hhb上 無得住hall 學費貴啲之外，
仲有冇咩分別呀

有得interview=成績過關，所以offer係跟interview 表現派

冇。張學生證係本部出嘅，不過背面有張貼紙寫住"HHB/WK pass" ，即係話可以進出HHB/WK library and computer lab

但係佢差唔多係人都派,識人2.6都有interview

Sf Em offer god

Sf 都可以exchange??係咪year2都會有intern嗰啲架？

所以係鬥interview 表現

SF 冇得overseas exchange/ intern. 但要自己找part time (hotel/ tourism/ event related，包括Starbucks, McDonald's, KFC但不可以係義工或茶餐廳) 去fulfill 果960hrs working experience ,當然如果asso/HD有做過嘅都計

想問巴打係邊間cc,見你4分滿分
想問如果係hkcc 4.5分滿分
會唔會將佢化返做4分咁樣計?

Thanks 巴絲

molamola sf in得唔好

明明hkcc都係4滿分

頭先in完？

唔係 之前in左啦

冇事既，最多咪入速大lor

拎住個咁既gpa讀速大真係會好灰

我hkcc既所有朋友都話係4.5喎

hkcc transcript係寫4分滿分的

但如果拎A+都係4?

最後係4為滿分

長知識了

有返咁上下gpa interview正正常常sf唔會唔收既，我會覺得呢度係接收佢ugc唔要既人 身邊啲人asso/hd gpa個range好大
身邊不乏gpa高但ugc唔收，而又好想讀shtm既同學 講緊有同學係asso/hd cgpa 3.9x但ugc shtm唔收走黎讀sf
入速大除左灰之外，要重做intern先係重點
Sf佢要你7月定8月唔知幾多號前有500個鐘，然後grad要有960個鐘
如果讀cc有返intern已經坐底有5xx hrs，駁得ugc既應該都有繼續儲
如果讀太空既話做左半年intern 960一定突曬
但速大講緊要儲500個鐘係由入學計，話之前你之前做左幾多粒鐘都要由頭再儲
所以點都好當然希望大家收到ugc/sf offer啦

Sf hm如無意外過3先收，上年講話2.8都有interview
有frd gpa 2.9x hm都係唔收
3科入面收分最高係hm>tm>c&e
有聽講過c&e 2.9x都收

啱啱好過3炸 好不安啊 好危危乎
利申 報左sf hm 早知報tm

係咪唔過3就算有interview都冇機

我都報左hm,都覺得好大競爭咁

因為見好多人話有interview即係成績過左關,睇interview競爭黎收生。但我亦都見到有啲人話sf主要睇成績,ugc先著重interview。但我見我有朋友2.6左右都有interview,如果係均等機會的話,而睇interview表現,競爭咪勁大

所以interview 好緊要！有時死浄把口都有作為

利申：死浄把口

唔係讀呢科但想幫朋友問下poly n手飯幾時會派

如果過3先收 咁佢派interview比低過3果啲做乜？佢conditional offer 又唔關gpa事 真心求解答

上年個conditional offer 係asso grad, 冇話要CGPA過3之類.

雖然我無3.9X咁高，但3.7X而無UGC offer嘅表示好猶豫揀City UGC offer定Poly SF offer(如有)好，我係鐘意Tourism，但我對SF真係有少少保留，有少少過唔倒自己果關，同時亦有種唔甘心既感覺

拜一拜 sf EM offer god
比offer me 一定好好讀書

戴返個頭盔先，我話過3先收係上年讀cc個陣聽talk接收到既訊息，個條友話2.8會有interview但一定要有3.0以上先會收你
(點知而家聽過c&e有人唔過3都入到黎 )
Condotional offer係順利asso grad

其實我聽talk都係話要過3
我覺得過3起碼係條安全線先
不過始終兩者都有影響

巴打手上有city ugc offer?
我個人認為睇下你真係有幾鐘意tourism同屋企經濟環境
Sf係hhb上堂，除左交form個啲/約consultation要專登過返shtm之外基本上唔會點去shtm
Hm都話有f&b堂會係shtm上，但tourism/c&e真係無乜機會
可能我咁講你會覺得我膚淺 但我個人覺得上堂環境都可以係一個考慮因素 讀得shtm當然會想係shtm hotel icon上堂啦係咪先 比我讀同一堆野，係shtm上堂同hhb上堂都可以有唔同feel
如果巴打屋企負擔到學費/有grant loan既話sf當然無問題，唔係既話真係要諗諗，大拿拿比多8皮又無得住hall無得去exchange 單純睇學費同ulife真係無理由有ugc唔讀走去讀sf
不過而家先5月，話唔定你之後會收到ugc offer呢

好多謝巴打你咁詳盡既分析同鼓勵
暫時有一個City Criminology既UGC offer，黎緊應該會有埋Applied Sociology同Asian and International Studies既UGC offer
屋企經濟我諗仲負擔倒嘅，我覺得比較棘手既係我自己個心十五十六，一方面又想讀UGC，一來學費平啲，二來有得exchange/internship，三來有hall住有U life過，膚淺啲講個名都威啲
但又諗深一層，犯罪學同我而家讀既旅遊九唔搭八，讀完將來我又無興趣做警察/懲教；相反，自己asso呢兩年培養左對旅遊業既興趣
我知道雖然SF讀完張cert都係Poly頒，但當將來雇主請我既時候睇我讀過既科，其實一睇就知我係SF而唔係UGC

咁自卑做咩，照你咁講僱主一睇就知你係asso上，唔係jupas升

不如揀個自己鐘意既科仲好

不過我有朋友係poly sf畢業,佢話搵工既時間無僱主會問佢拎transpirat睇 唔知可唔可以瞞天過海
Btw巴打如果我係你我會讀UGC 最多遲啲讀返個master洗底

我知我份人好容易受外來環境影響，我亦知道我係一個唔清楚自己目標/將來想做咩工既人，呢兩年asso的確係培養倒我對Tourism既興趣，我亦都好鐘意參加唔同既events。但當我要揀UGC定SF既時候，我問自己係咪因該呢兩年所以先鐘意Tourism，我真係唔知...揀讀UGC定SF真係一個唔易既決定，我個心係想UGC，但我相信我有猶豫係因為代表我都有興趣讀Tourism...
Sorry for 1999，只係希望呻下同埋聽下其他人既意見

睇你幾時報啫，你yr4去B1個job fair in fg工咪易發現

睇自己興趣行啦，當你讀到d 自己唔中意既科 就會為讀而讀 最尾就係好頹咁畢業 而 U life 係咪真係咁重要就自己取捨啦

Yr1連interview都收唔到

唔知係今晚出定聽日出呢🙈好緊張 好不安呀

岩岩 check都仲係 being processed

有人話已經出左 有無人收到

上年sf offer係中午12點幾出

真㗎？

真係無收到☹️

btw呢度有冇人收到lingu interview？

下

得出既結論應該係PolyU HD先收倒HM offer，因為傳聞話佢地過3就有offer，同埋佢地唔洗interview，所以今晚應該得佢地有offer

咁其他cc呢？要等second round？

有冇巴打收到offer

今晚會唔會出

到底幾時先出
聽日晏晝十二點再睇

一等再等

有冇人收到offer?? 到底幾時先出呀？

打左過去問,佢話留意黎緊兩個星期

學費又貴，做野又無效率

如果等待可以換黎offer 我願意

又到星期四 有冇人有offer

仲要等到幾時
Process幾耐呀

冇

冇呀, 我係報BBA既, dept話5月尾出interview, 呢幾日都冇收到就收得皮
btw唔知會唔會有幾ROUND interview...

唔通下星期先係5月尾

大家唔洗咁擔心,照計sf應該差唔多會派offer

其實對比UGC同SF我覺得各有好壞
因為我有fd升左上UGC
所以對2邊的情況都有認識

UGC好處係有得exchange/住hall/去shtm上堂(唔知算唔算好處)
壞處係我覺得GPA難好高同較易分心
以我個fd為例啦 佢3.6X升上UGC
因為poly D CAR易爛grade
加上佢又住hall 之前仲想去exchange 唔知係咪咁搞到分晒心
而加佢GPA都只係keep到3.4左右

相反, sf無exchange/住hall/去shtm上堂
但好處係我覺得你可以focus返係學業上
以我自己為例 我3.3上SF 2年入面入過2次shtm dean's list
識一個同學 佢3.5X無UGC offer 但真係好想讀shtm 所以最後揀左SF 而加佢1st hon grad

所以我想講其實SF都有好多勁人
起碼我識既大部份人都係around 3.2/3先升上黎SF
同埋SF既student card係出polyu既,
polyu/shtm/hhb既facilities都可以用到;
好似有時去polyu library借唔到既參考書反而可以係hhb libra揾到
課程內容UGC同SF係一樣既; 除左CAR;
所有instructor同professor都係shtm既;
好多instructor/professor都同時教UGC同SF兩班

利申:第一屆shtm polyu award,今年grad
對sf有咩問題 可以PM我 同埋有d科 我可以比定sow/tips你先

第一屆今年grad?
Polyu award開左2年炸？

同埋巴打點pm你？

sf偷跑大法我想問真唔真？ 類似poly nonju edit制果啲

HM sf 出左offer

出了

TM sf都有了
感動!終於等到啦

唔記得依到係無pm既

my email: cman0233a@gmail.com

CEM sf都冇offer

我收到polyu award既event management offer了

+1
其實呢科有無仔讀

我就是 認真 好意外咁快有 CGPA好垃圾

Em sf 已收 多謝offer god

我都係em 好多爸打讀hehe

俾左second choice TM offer我

想問如果7月之前唔夠400個鐘係咪offer

如果過左今日都冇收到email，係咪代表冇希望喇？

Second round係咪得好少位

其實差20-30個鐘其實都有Allowence 嘅

八月最後一日仲可以出offer

巴打想問咩gpa先first hon

幫fd問，下個禮拜仲有冇third round offer派

1st <3.7
2nd (Division I) <3.2
2nd (Division II) <2.3
3rd <2.0

有好多round咖
上一屆出完offer後一個星期係有繼續出offer
之後仲會繼續有

打去同佢講要defer? 7月就要交job reference

巴打可唔可以留個tg問你d野？

同問
有冇咩工係count鐘？

好似好多都計鐘架喎，就算去老麥炸薯條都計 不過唔知點解茶餐廳唔計（翠華果d都唔計）
利申：聽lecturer講

機場翠華可以 各大主題樂園 昂坪 酒店 旅行社等等

無知一問
TM (sf) 讀完前途如何 可以投身咩職位？
唔該哂

同問☝🏻

同同問

呢個出嚟張cert同ugc有啲咩分別

冇分別

有冇巴打係hd shtm
dse雞問有冇interview
讀五科

剩係上堂地方唔同？

係

好似話入埋今次呢批之後就cut sf?

好似只係由polyu award轉做speed award

咁如果宜家入 讀完兩年 最後張cert 係咪都係poly u 出既？

你意思今年9月果批？

今年入就係polyu award, 出年入就唔係

想問如果SF係7月8號前未夠400個鐘係咪無得後補或者defer?好驚無得讀

咁姐係無得defer?

各位巴打知唔知點樣延遲registration date?
皆因7月8號一定儲唔夠400個鐘

你直接打過去shtm general office仲好啦

Email 比office。

100%得

巴打係咪讀緊？定係有朋友試過？

Poly個個department 都係咁做

其實點解唔得?你讀asso/hd果陣冇intern咩?

冇做intern咪唔得lor

洗吾洗比理由

琴日收到LU BBA interview

想問下大家 假設同時有lu bba同polyu sf 揀邊個好？

仲以為讀hotel一定要做
因為我果間要做左先有得畢業

睇你有幾多讀shtm
如果唔係我一定簡ugc

hkcc唔做都有得grad

Shtm 啦

polyu award tm 除左冇hall住就同ugc一樣？
咁應該好過ling bba啦

Intern exchange好多野都無 有啲general科係speed讀 比我會揀Ugc

Intern都冇

打去poly問話冇得defer 400個鐘 但叫你盡做 到時唔夠有其他安排

Intern點證明

我打去問佢都係話 無人會做唔到個個資格 仲有一個月點會仲唔到400個鐘

一個月做400有d難喎，我果陣做3個月 internship都係得600

有冇人依家係0個鐘

0個鐘咪唔報self fin lor

真心唔俾咩
讀緊表示聽唔少人係有offer先開波
特別係Tourism event

唔知呀

想問reg day果日係咪即時會比到張學生證你?

無記錯好似reg day先交相？
上年學生證係8月中至尾返main cam攞

ok唔該哂

我想問有冇人知polyu award hm幾時出sec. round offer?

我真係一個offer都冇😫😫

first round: poly hd
second round: 其他asso/hd（好似係）
樓上有巴打講過有好多round，你等下啦

講真，呢幾科好少人會放位，選得既都係hospitality 相關學生。

慢慢等下，我識人有放位

BTW, 好似都睇重interview, 有個fd話佢cgpa 3都冇offer,但係佢個fd2.8就有

有冇人知2nd round offer幾時有

咪話左已經派左兩round lor

想問係咪唔洗Activative Student Account住?

有冇人一定做吾切400個鐘

我 最多都係得200幾

self finance 個student account 有冇人識整

整完個email account係唔係要等到第2日先整倒cpce果個account

邊度有講可以整？

封email入面有條link

唔計poly hd

點會啊
炒薯條都唔夠爭？
唔嫌辛苦就主題樂園 四肢健全就請

一個月多啲時間真係做唔切

其實我三個月intern做左600he's, 你一個月做200應該冇問題，叫老細比你番多d囉

hours

之前apply個陣填左Ielts 31/8前先upload成績，但其實冇考過，依個condition又冇要求我ielts成績，咁係咪唔洗理？事關個system話要係reg day帶齊claim過既文件，但我冇

各位巴打如果有ugc logistic同self finance tm offer會點揀

啱啱收到sf em offer 睇黎真係有好多round

收倒6月20號有shtm interview

cu shtm

想知有ugc hm offer 嘅同學仔係咪今日都收到有關f&b management course 嘅email

係meet 到offer + upload 咗documents 定未？

meet到，upload咗係addition個到

工作時數証明可唔可以download返cc嘅WIE form填 #lme

你係指個份 this is to certify xxxxxxxxxxxxxx 然後比lancy睇個份？

我dl張嘢又無依句喎
張表個名叫Certification of WIE programme
我係俾pamela睇

有冇ugc既同學知upload左份transcript去meeting condition幾耐先會轉status?

Ugc !

有冇讀完或者讀緊sf hm既師兄師姐可以分享下management course同之後兩年大概會讀啲咩 有啲緊張

仆街啦咁

Basic management concept 智障都識

Shtm degree
2015grad

讀完先知伏 但見到你地地爭入 好似睇以前自己 有得揀 唔好讀hotel tourism 眼見好多同學仲做緊旅行社counter，fo，call center
真係值咩

仲有冇人等緊ugc offer

輕輕一推其實UGC果邊如果變左unsuccessful 咁仲有冇機會食N手飯

有ugc offer不過唔係poly shtm

會

CU SHTM?

cu shtm佢話senior收得3個人同埋話我gpa唔係好夠我得一個cityu ugc offer

3個 知唔知收左咩人

點知喎佢話cgpa起碼3.5or above, 同埋maximum收3個，唔想收既話可以一個都唔收

辣殺科都咁多人求offer

因為冇其他野可以讀/想讀

如果ugc unsuccessful,polyu award仲有冇機會

polyu award? u mean self fin?

應該係HKCC Asso/CUHK HD，年年都好似係呢兩邊

有，兩邊分開處理㗎

Shtm幾好讀
利申:已grad

400hours點樣交proof

交比shtm? 好似要scan你份證明然後send email過去

polyu award sf hm有冇可能再出offer?🙏🙏

self fin未夠400個鐘照去reg day會唔會有問題？

好似要你send 400個鐘既證明比佢先，你不如打電話去報定案先啦

有send email但冇覆 聽日打電話 thanks

CU shtm一般要有老師推薦
利申：今年被其取錄

本身讀咩科 GPA幾多

Congrats 不過既然入到cu點解唔入poly既?我之前都考慮過cu，但問過lecturer，行內都認為polyu>cu，而且polyu shtm最近qs排名全球第三，以呢科黎講學術地位又好知名度又好poly真心好過cu。人脈poly又勝一籌，我地差唔多成個programme既lecturer同tutor都係poly岀黎，之前上領隊堂個啊sir屋企人都係資深既行內人，都係poly岀身。

No offence 只係好好奇點解有能力入cu唔入poly

大前年有個poly hd朋友好想轉去中大，佢話poly d野好淺，樣樣都introduction，留係到讀係為張紙，要學做酒店，自己入想入既部門做一個月好過去上十堂lecture。

但佢最後都轉唔到留番係到，好似係連in既機會都冇。FG去左考政府。

我有in過polyu, 不過佢冇收到，係老師recom既，因為cu有佢地既要求？？

我係tourism, (我覺得巴打講既應該係hotel)所以我覺得入cu poly都可以

不過呢行都係由低捱，基本上我地張沙紙係升職用，所以去到最後邊間u岀都一樣

說得好👍👍😊

岀左timetable

前日收到email話sem 2 exchange...有冇過來人可以講下有幾多位比我地去做exchange?

Timetable係my speed睇定poly嘅estudent睇呀？

Estudent

有冇師兄師姐 可以教路？ 今年新入 咩都唔識

但係申請咗net id都login唔到estudent

me too
我都係LOGIN唔到

唔識申請net if 佢係咁話我student id唔岩

reg day 個日有張黃色紙有教點申請

係用D字尾個個喎，S字尾個個係application number

我無收過黃色紙

黃色張紙話8月尾speed出 好似係

你用CHORME開呢個網申請

係WOR
自派一打先

諗諗下我果個係speed programme
應該係8月尾既時候用my SPEED睇

有無人8月12-14號去睇下有咩OCAMP

姐係8月尾先睇到 ?

上咗/上緊5days course嘅同學仔點睇個course教嘅嘢

TM SELF FIN有冇tg group？

23號呀

我都想問

廚房煮野幾好玩，聽書悶到抽筋

但有得沖下咖啡玩下拉花喎

咦，ching你邊一班？

絲打不如我地開個group？

TM self fi第一年有冇得add drop時間

HM今個sem係咪要take 6科呀
真係唔明佢個study pattern

你可以yr2 sem1七科嘅
不過九成人都係六加五

有無巴絲都係C&E?
收到EMAIL話要TAKE一科GUR 但係MY SPEED 果度又無得做任何野既?

self fin add drop period有冇機會change group㗎？

ELECTIVE果度全部科都話subject group is full 點算

幾時有得add-drop? Email話23開始有點解我只入到'Choose Subjects'個個page